有無人已經變到政治冷感

個政府柒婆做啲咩已經唔想知
點樣凌駕選舉都唔想深入理
第時有咩選舉投票都唔想參與鳥
日日試當真 Mirror ViuTV 洗腦算

一見到新聞立即熄電視

中共: 做得好, 做奴隸就要有做奴隸既樣子

依家基本上除左會接觸到新聞就係連登同餐廳既電視機同的士佬既收音機
唔想再睇唔想再知 唔係淨係香港 全球既新聞都好撚冇意思 世界崩壞

本身就係奴隸扮咩清高

人地當你係奴隸
你就認同自己係奴隸

係囉，做隻港豬咪算囉

覺得辛苦就應該抽離下
無需要強迫自己走進政治環境之中
14年 16年 19年依三個階段之間
我自己都有時會變返港豬mode
但係到咁上下就會自己參與返
當然依家個情況重極端啦 re唔reboot到都未知
但係死頂對自己都無咩好處

同當年64之後既人心一模一樣

我連登都己有filter走佐時事台

政治無力感

唔好將無力感同冷感混為一談

淨係想睇啲搞笑開心野
平時已經係奴隸，得少少時間上網想輕鬆吓

人最痛苦就係去關心一啲自己冇能力改變既事
抽離下好過

冇
因為唔到你可以唔理嘅狀況

唔會冷感，政治要現實理性分析，唔係靠熱情。贏就谷，輸就縮

你唔理政治

政治都黎揾你

睇下7婆呢排d政策

冷感還冷感，依加有個隻係無力感至真

我都係，對呢個軟弱既政府失去信心，都係翻屋企睇TVB開心速遞同湖南衛視快樂大本營開心下算喇

仲點少得睇有李榮浩老師坐陣既中國好聲音去舒緩政治上既無力感

你扮假膠會唔會為求扮得夠真真係睇哂全部

唔係冷感 係無力感
對制度崩壞 無能為力
唯有積極諗點樣脫離呢個腐敗的環境

乜都唔諗 唔行動 咪變政治冷感
亦即係 鴕鳥政策
殺唔到你就好彩
殺到埋你度咪硬食走唔到

唔會冷感
但政治灰機

係，睇下試當真，食下元氣算

專心做好份內事(since 2016)